韓國瑜根本就係民進黨派去國民黨既臥底黎

老衲-絕對係係宋朝派去共產黨嘅臥底嚟

689係港英留底既鬼
777係英國派既間諜
習近平係想從內部分裂共產黨